城大疑帶頭實施全民監控！向學生開刀，侵犯學生私隱！

監控鏡頭開始入侵大專院校！雖然最後拆咗，但必定要追究城大點解係呢個咁敏感嘅時候時候要搞啲咁嘅嘢。

城大意圖帶頭打壓人身自由，實施新疆式監控，極為可恥！

推

係唔係有意向學生會同校媒拖加壓力

屌你老母shitty

校方主動將白色恐怖帶入學校，極為可恥

pish

一定要推到城大出聲明

到底係邊個嘅屎橋

嘩屌 push

據聞各個課室都有裝

光復香港

這一邊廂上環暴力鎮壓示威者，元朗警黑合作策動恐怖襲擊，那一邊廂以圖逐漸監控大專學生，逐漸將新疆式管治滲入香港，極為可恥！

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

shitty

唔係話拆返喇咩

shitty管理不嬲親中

拆返又如何，佢裝得即係有意監控學生，難保冇下一次